【哈利波特】傳華納已與Daniel Radcliffe接洽 知情人士爆至少演一集

由丹尼爾烈格夫（Daniel Radcliffe）、路拔格連（Rupert Grint）、愛瑪屈臣（Emma Watson）及湯姆費頓（Tom Felton）等主演的《哈利波特》（Harry Potter），早前有外媒報道，指出華納兄弟計劃開拍劇集，擴大這個魔法宇宙。雖然華納兄弟當時否認有關說法，然而近日有知情人士繼續爆料，但華納正與「哈利波特」丹尼爾烈格夫洽談回歸的可能性。

《哈利波特》系列電影在2001年推出，直到2011年的最後一集上映，陪伴影迷10年時間，全球票房合共錄得77億美元收入。除此之外，8部電影也獲得12項奧斯卡提名。雖然最後與獎項擦身而過，但都足以成為經典。早前有外媒突然爆出，華納兄弟正計劃開發《哈利波特》影集，並會在其自家網上串流平台HBO Max上架。

雖然消息傳出後，華納兄弟及HBO Max齊齊否認「目前沒有任何製作哈利波特系列的計畫」。雖然華納否認，但轉頭有業界人士指出，華納兄弟已經與飾演哈利波特的丹尼爾烈格夫接洽。據Daniel Radcliffe稱，華納希望丹尼爾烈格夫最少能夠參演一集。雖然丹尼爾烈格夫曾稱願意重新飾演哈利波特，但他也曾表示不願再與JK Rowling合作，皆因她在去年發表跨性別恐懼症的言論。至於其他演員暫時未有最新消息。

起碼cursed child實有pt 1,2 hbo 都話拍tv 版wizard world 長做長有

tv 版 全部係倫敦現代街景拍
唔係點租城堡

cursed child妙麗搵黑人做

有冇城堡都係問題我唸可能講下啲支線故事

好奇丫你睇下Netflix ，羅琳實ok

係愛啊

你俾返第一二集個鄧不利多校長我我就睇

其實個故事咁長
拍劇集都好吸引人睇
但黑人妙麗就不了

你自己落地府睇

應該講下哈里係倫敦番工 魔法冇撚用

Jk羅琳唔係反變性人咩 點解仲做哈利波特
Johnny deep輸左場官司就比人踢出局
Amber heard係床屙屎都冇事 真係好唔公平
女人真係大哂

都out左就算啦⋯⋯

正
我想知道巫師嘅日常生活會係點

怪獸系列係唔係爛尾

搞amber heard 臭雞

斷尾
連爛尾嘅機會都無

希望好睇啦

左膠表示冇LGBT元素唔睇